[孝子買玩具] Sideshow Scout Trooper

事源家父就想搵呢隻白兵,我又唔多熟星戰啲嘢
想問下咁多位巴打知唔知邊度有得賣
或者邊位巴打可以放?

Y拍有

thx

知唔知呢隻正常幾錢?

唔知
可以打去toys hunter問下有無 唔知你呢隻係新定舊